竹內結子逝世一個月

大家仲有冇掛住佢

呢排都有搵返佢以前嘅作品黎睇

藉著雨點說愛你、冰之驕子Pride、跟你說再見等等

同埋佢以前原來有出過張細碟，其實把聲唔錯

原來先一個月 好似過左大半年咁 唉

今年真係走咗唔少人

佢走所帶黎嘅震撼同當年嘅泉水姐姐真係一樣

大家又係40歲就走

近期既幾鐘意sherlock

好中意泉水 真係好可惜

主任
《無形之雨》喺心入面落足一個月
永遠冇辦法睇草莓之夜佢同西島秀俊再續前緣

睇多左一次籍著雨點說愛你 同 血色草莓夜
仲有女版夏洛克

希望佢可以快樂
希望佢家人可以堅強同體諒結子個bb同細路仲細就走左

泉水姐姐
每次聽《夏を待つセイルのように》就眼濕濕

我都諗緊睇唔睇埋夏洛克好

兩個都係好有才華嘅人

唉 做人幾化學 就算搵幾多錢又點咪又要死

想跟埋佢走

睇埋啦
好睇

翻睇午夜凶鈴先知
原來佢係一開始出場就死左果個女高中生😢

信用欺詐師 同三浦春馬

生仔前後都要睇實老婆

點解咁早死

又諗起佢地快樂地食甜筒

佢尋死意志睇黎好堅定下

我覺得輕鬆睇下ok
比之前講PR 個套好睇

日劇史上最美接吻

個幕真係